射完你隻眼叫你冷靜對話 好波！

有人信林奠對話先搞笑

😂

搞笑過你⋯⋯

😂😂

Ching有冇看球

頭先停電嚇死寶寶

犬嫂對球

冇得對
唔先釋出善意

班p牌真係會信你屌犬嫂

希望行雷劈撚死林鄭同班黑警

明射鳩你 吹？

冷靜 用子彈對話
777鼓勵人開槍

林奠信得過 咁樓主都有囡啦